魔法小神童加旋算唔算神作？

如果打到積安就完真係好好睇
後面古利亞有啲九唔搭八咁
同埋其實都幾感動 又有笑位

動畫冇打完法烏度之後

甘草米去到後期好屈機
睇到最後大戰變金色書
用到其他人既魔法果下
好感動

點解加旋唔用甘草米大技

最後個番外篇好感人

同出版社鬧翻要夾硬完真係

有用
呃左古利亞以為打中

係

有用到

感動人心既作品，會令人睇到想流淚既作品唔多，加旋係其中一部，神唔神就見人見智

千年妖怪篇

積安唔夠大boss feel

馬岡好感人

絕對係我嘅童年回憶，真係超好睇，好熱血
巴奧薩基路加!!!

清麻呂醒番個下有啲想喊

有一日你會遇到一個值得俾你騎上背既人

積安一直都鋪緊係final boss, 係最後先作多個古利亞出黎

打古利亞果篇其實幾好睇 好多感動位 個boss又比到人絕望既感覺

睇完呢集先明白點解馬岡咁鍾意加旋，再回想初次見面就會好感動

真作 有好多熱血位同感動位

最後結局清麻呂選擇保留記憶嗰度真係睇一次喊一次

*神

畢業典禮個part，真係睇到起晒雞皮

可惜完得太快

真係好感人 差少少想喊

好似就黎出手機game

不過甘草米真係敗筆
冇啦啦吹到佢最強
又on99咁退場

馬岡為咗加旋跑到死
迪安同加旋講明天見
清麻呂想加旋睇自己畢業
全部感動到喊撚晒

不過古利亞寫得太屈機
夾硬寫死啲妖怪

以後有隻ps2 game好正

以前*

佢退場個位我覺得幾好
都無話佢最強, 主角群點都要逐個開始消失
之後個d全部有智力嘅力量型對決, 認真對佢要佢出黎搞笑仲尷尬

新能力都仲係佢本身幻術型特性, 唔係強行作d新野俾佢
佢個催眠確係連BB個罩都防唔到, 優先打敗佢又係合理安排
全個佈局都恰到好處, 合情合理

其實最主要甘草米個能力係無解
幻術一中左佢就係最強
個世界佢想點就點
所以先要佢退場

加旋永遠打唔嬴既最強角色:直美

有冇人有睇youtube講故佬條片？ 講得勁正

細細個每個禮拜都追 雪梨都好正 積安個主人都正

清麻呂真係好撚型
順帶一提，作者新連載完全唔係個回事

最後最感動係隻馬騮
撐到清麻呂黎真係cls

清麻呂好屈

甘草米勁左之後既心理變化都好正

呢排重新再煲一次

後面劇情雖然暴走
但好多感動位
好多配角都令人印象深刻
算係一套成功既作品

首歌好好聽

打古利亞不了
自己友為輸而輸

邊度可以睇？

我識飛天不識憂天 准我細個

呢套粵語版超正

河馬

後面吹得太勁 不過成套都好熱血好好睇 獅子同河馬,連王也能毆打的男人

咩lu咩lu

呢套野D配角都好有特色 個個都好深刻

漫畫係

果下r 晒頭
知道原因之後

金毛飛果個勁有型

啲漫畫成日都係咁
後面果啲擺明唔俾完拖出嚟

積安又勁又型，同加旋貫穿成個故事嘅因緣
絕對係final boss之選

千年妖怪篇之後開始跌watt

仲有水龍妹同迪安

每個配角都有佢獨特既故事
細個睇就好搞笑，上到大學大個啲再睇返就有另一番感受
你點都會搵到一個角色既故事係觸動到你令到你代入到好深感受
個人最中意馬岡 又搞笑，成長故事都好感動

迪度同謝利雪

博士

殺基佬

博士最後果場真係睇到我眼濕濕

番外篇
加旋 瞄準
個段真係好感動
跨越世界既友誼

半年一post

鐵血戰士費路哥尼

王利同迪度 型撚到

後面個結局睇到我d雞皮..
覺得鋪排得好好 就算出得幾集的妖怪都出黎幫手
又熱血又感動

真男人

算 好頭好尾

你想做獅子定河馬

睇親流下男兒淚

係咪動畫得好少主力漫畫？

睇親都*

套野根本冇得輸

我的王

一個有過去的男人

守護之王
王利

我都係

王利同李雁 一對明知唔會有結果既情侶 最後王利都守護李雁到最後一刻

王利同李雁（好似係），咁多年都仲記得

佢之後嗰套動物之森。個頭開得幾好，打鬥都算係咁，但去到後面完全唔得

咩嚕咩嚕

番外篇嗰下真係好感動
加旋有需要嘅時候清麻呂都要惜幫佢

你叫我

真心睇到喊

有集兔仔專偷人底褲笑到我仆街

布拉哥好有型，可惜最後同加旋打冇畫到出嚟

蕾拉 佢首角色歌好好好好聽

點解莫文個角色咁可愛但咁快死

其實呢，大家如果中意加旋，係強烈建議你地睇埋藤田和日郎既魔偶馬戲團

因為作者當初係做過藤田助手，分分鐘可以話係師傅都未定，清麻呂醒番個幕，係同鳴海個幕非常類似，你睇到係熱血咁一定要睇埋藤田作品

清麻呂死果幕都好感動
一邊回憶加旋令自己嘅改變
一邊叫加旋唔好擰轉頭
就算擰過唻都無中金

清麻呂死果幕都好感動
一邊回憶加旋令自己嘅改變
一邊叫加旋唔好擰轉頭
就算擰過唻都無補於事

之後清麻呂出黎型到

就算跨越千年，心意都可以相通

漫畫咪有
鬥大技輸左
布拉哥同雪莉既羈絆
下下都迪奧薩基路

魔偶馬戲團又係好多幕都睇到喊，法蘭西奴最後笑既理由

好少出模型公仔
幫我慳左好多錢
如果鍾意數碼暴龍果d 年年都唔知要課幾多俾bandai

雷句誠同福地翼
加旋同植木的法則
兩套系統都差唔多
都好好睇

加旋啲咒語真係好上口
加路巴度斯 阿普羅迪奧
巴比路架 古拉比頓
波路古

佢出一定會買 香港從來無見過咁濟
大佬出本咒語書扮筆記簿都好呀

馬岡果幕喊到仆街
謎語博士次之

每一個角色死都會想喊
會鋪排每個角色死嘅原因

衝去打跌人本書再當波踢

仲有成班人幫鳴海換手手腳腳等佢出黎
清麻呂訓營養倉，成班等佢出黎一樣咁熱血

一直都仍住直美係魔怪

藍色隻巴利都好型

點忍?

舊時有部玩具書

個隻好好玩 不過細個又唔識日文
miss好多野

估唔到咁多加旋同好
今年grad仲特登買咗隻加旋做畢業公仔

同丫哥日日對戰 有個玩樹嘅好勁 同埋甘草米可以變細踢走本書

仲要對住本書嗌來玩

幾鍾意布拉哥個角色,可惜最後同加旋場大戰好快打完, 佢最後同雪莉講呢句哥陣都有啲想喊

我淨係識係咁用薩基路賈黎拉打

邊度買

細個啲動畫玩具係有意思啲
洛克人個部都好好玩

有無人都好鐘意馬嬲面兔仔耳 偷底褲 主人係修女果隻怪物
佢叫莫文

雪莉其實都好堅強
比布拉哥睇中
又軟弱到堅強
去到比布拉哥承認

洛克人個部玩兩玩條線就鬆左

太易拉斷

岩岩見到post走去搵
原來日本megahouse gem有出過加旋

幾時有動畫重製版
好似鋼鍊咁

Carousell
淘寶都有同款
款就真係得好少
加旋甘草米較易搵

睇過動畫 想問係咪完全跟漫劇情

博士個大波妹同哈蜜瓜 次次都笑到仆街

係
一開始布拉哥就好想做王所以逼雪莉成長
同可可打哥陣又救左雪莉令佢振作
最後場大戰睇得出雪莉想布拉哥做王嘅決心
而布拉哥都覺得雪莉盡左力所以講左呢句

動畫打完積安就完左
漫畫仲有個大boss

係咪好似話積安完先係作者既原意

根本古利亞就多餘
最尾雖然都好睇但係太炒冷飯
金書加咩技都有

廢老哥黎

巴魯鋼

集可愛與佬味於一身嘅漫畫

馬岡
細個有買佢同加旋既公仔

點會呀
一開始咁多鋪排比佢

蜜瓜佬勁好笑勁愛歡迎

同埋最後大結局真係好正
d fd一個個出返黎幫拖 又熱血又感動

無敵的費路哥尼~!
睇佢兩個平時鳩下鳩下, 但最後搏哂命咁死戰真係好感動

仲有電單車佬又係幾感動

迪度，王行，巴力勁到

好靚 原來都係出左冇耐
販売価格
：16,956円（税込）
お届け日
：2018年11月27日発送
不過好貴

篇外傳真係睇到我眼濕濕

雖然好鍾意睇加旋

但又 loop

真係勁撚好睇
熱血 感動 搞笑位都捉得好中
喊左勁多次
好鍾意甘草米

兩首必聽ED

lm

好睇到，我依家睇上面啲截圖又忍唔住喊出黎，雖然記得曬啲情節，但又重睇先

咩lu~

仆街 想買加旋set

以前布拉哥同雪利去唔知邊度特訓個集超正，loop左幾次

仆街，又要重睇啦。啲圖已經搞到我眼濕濕

同加旋一樣都係細路仔
只不過型少少殘忍少少
以前睇都係覺得佢氣場唔夠大boss

同後期都要講返打淨一個為王
只係 final boss 出得無里頭左D

古利亞畫有好有霸氣 一出場就覺得佢屌打所以妖怪 不過最終型態太柒

我買曬3 set, 聽日upload相俾你地睇

神作
雷句有冇作品？？？

如果netflix可以買晒成套返來播就好啦

後繼作有 動物之森 同 vector ball，但可惜人氣同可觀性都去唔返加旋個層次，呢點令人有點失望

Catch my heart very melon

睇緊作者雷句誠個twitter
樓上話隻手機game係咪呢隻

邊度有得睇返咁多集

師兄係邊樹訂/入手 我有興趣買加旋清麻呂

雖然加旋已經完結好耐，但長篇漫畫最鍾意就係佢同埋獵人，加旋係火影、海賊、死神呢啲強權當道世代連載，比人懷疑能力，但反而做到清新脫俗效果，唔會單純為主角提昇戰力而打，怪物都有自己嘅故事，有熱血、感動、愛情、友情、搞笑。真喺一套好好嘅作品！ 題外話：其實好想睇清麻呂同惠嘅愛情故事

我覺得其一係因為佢無 無上限咁加強妖怪既戰力
中間已經睇得中咒語既等級
普通魔法 基加奴級 迪奧加級 自己既大招
直至去到最後既真級魔法

而結局清麻呂話財寶一早已在心中
同植木的法則既回歸之材
有異曲同工之妙
老套得黎而唔失大體

中間班屈機石板其實都幾影響
完全唔夠打既

呢兩套有冇出動畫

又係小學館逼佢畫囉
所以同小學館反晒面

倒轉阿
係逼佢畫

Big Breast都無人提

攪到清麻呂無咗answer talker果個夢
on9得嚟又好深刻

3套加埋洗唔洗$2500

睇親都眼濕濕

超鍾意馬岡，細個有隻公仔手掌咁大
比老母掉撚咗

一開始逼佢畫後尾佢唔肯就逼佢100集內完

冇睇晒既，推薦一下老爹講動畫

真心覺得佢一個人都講得唔錯，有時冇睇過既動畫
都可以大概知講咩
我都係睇晒動畫，後面聽佢講

岩岩翻睇 睇到歌露露果集都想喊

係咪女高中生

邊到可以搵到日文中字

蕾拉好正

最尾金色書出翻嚟
「我都識用唔係傷害人嘅魔法」
又係好感動

修女同莫文講無學到傷害人嘅魔法都好感動

yes 今年出

兩套都正到仆街

不過卡修中間有d日常好撚悶

算
神級垃圾

手機邊到有得睇漫畫？
google search有幾個result 都話「此網站可能會損害你的電腦」

漫畫人

我識飛天不識憂天準我細個

我係絕世美男子 意大利嘅英雄 巴路高。費路哥尼

我覺得還好
好想知清麻呂最尾會同同學定係個歌手一齊

梗係阿惠啦

最記得佢

最鐘意睇摩摩偷睇迪安裙底

有冇人同我一樣鍾意艾斯同打拳小子

冇人鐘意柏迪(用水魔法,熱愛加旋的女仔)?
第一次睇佢死果段真係感動到有眼淚出

上堂睇到差啲流眼淚

依幕次次重睇都眼濕濕

喊左
諗起馬崗細個唔鍾意老豆比人騎
跟住屋企人就教佢終有一日會遇到值得騎上佢嘅人
一路爆speed咁送加旋上路

開頭四圍搵主人
但發現唔係又好放心
好多魔怪都唔想戰鬥

神作！最愛嘅漫畫之一
佢D團體戰真係好正，合作得好好睇
唔似其他漫好似OP咁，明明係成團人但永遠都要分開1VS1

D detail位靚到
希望去日本會有得買

男主如果唔係發左個ON9夢無左個能力
有巴奧係手同甘草米同TEAM根本最後大佬都無得打

忍唔住重睇
啱啱睇到甘草米同加旋第一次見面
勁on9

有好多怪消失時勁感人
最記得係王利保護個女仔

比人燒書果下真係好慘

巴奧依一招真係好撚型

可能之前
佢想交待堆兩個龍族既故事

劇情真係幾好，但畫功真係差d

個人覺得積安型過古利亞

Patty 綠色頭後尾剪短頭髮從良擋招

燒書好感動

呼應返OP2
君にこの聲が 屆きますように

只係暫時冇左渣 打龍族神童都講過個能力時有時冇 最後經訓練後已經用得好純熟

樓上咁多位講既番外篇係邊一篇,隔太耐唔知自己有冇睇過

古利亞係中二病on9仔嚟
咩核彈毀滅世界

最中意蕾拉

中學睇 應該係小數集搞笑同熱血一身既漫畫
中學有時睇到 笑到收唔聲

其實係咪真係加旋女朋友
我一直覺得係屈加旋失億食死貓

仲記得哈密瓜首歌 笑到仆街
Touch my heart~ very melon (very melon)

痴女表錯情咋嘛

我都有買齊
巴打做咩唔買埋V老大
同埋布拉哥呢set唔係送個插畫咩 唔擺埋出黎丁既?

翻睇左三次